哥迪奧拿終於證明左自己

係幾廢

冇勁人唔識打，唔識搞防守，唔識換人

幾時到小花離開溫室證明自己

d換人名額都唔知留黎做乜 下年歐聯可以一場換六個咩

下年先換

番去即刻扭計

我要美欺，我要買美欺

仲有，條防線性感高葉子湄

留番英超慢慢啦

矮仔陣玩燒味
開季前唔執兩閘反而買垃圾龍

哥狗：我有美欺我會輸?

其實係咪哥狗個套係由疤到變出黎
但係要由班真疤先踢到
佢地由細踢開個套
宜家照搬效果冇咁好

剩係睇過呢兩場曼城

個龍紙扎一樣
我唔信 Joe hart 會差過佢地任何一個囉

唔識猜波呀

今場明顯係柒排陣應變啦
夠膽死出單防中任摩納哥搶
2:1個陣換人黎守摩納哥都冇乎啦

加C7蘇9，10億3個

因為疤個班人本身係頂級
你搵工程師去教都唔會有好大分別

人又唔換
又出鳩陣
輸都抵啦死哥狗

猜波緊要過救波

早嚇又贏

卡巴尼路好唔掂咩

但個球係唔係都會輸
死球防守大出錯，平排咁走漏人

班友自動導航一樣
教練負責去記者會咁解

佢接個陣冇乜成績
係帶左小白影帝美斯上位再鳩兩三個月先掂架個年
XAVI～

出鳩陣已經輸撚硬啦
哥狗失憶唔記得上回合點樣比人sm

始祖係告魯夫，哥狗除左依套戰術其實冇第2套係識
係鏝應用到既只得用龍門派牌同偶然由強邊轉弱邊放直線

近3季歐聯淘汰賽作客未贏過

換個前鋒出黎，中場咬得無禁緊
令摩納哥鬆少少，揸住一波黎拖

係囉

揸住兩球，唔使三十分鐘冇晒
玩下手佢忘記左歐聯有作客入球，當左足總盃

根本哥狗就係辣殺 冇美欺就乜9都唔識帶隊波

真。領隊可能係小白

今場啲球員都有責任
成隊啲人都尻下尻下
阿古獸咁多機會都唔入
中場成日搓失波

佢一接手開季一和一負之後九連勝喎
不過疤班人自動波就真嘅

本身5-3贏緊2粒
正選唔放雙防中出黎鬥搶中場
大賽擺高拉件垃圾出黎 季中柒左10幾場仲未夠皮
之後2-1 有機會出線 唔撚換mandy出黎守
屌你老母贏波 輸波 和波都唔換人
場場係到儲印花
智利佬同文仔都冇哥狗咁撚on9
哥狗個腦真係裝屎

明知摩洛哥攻強都自殺

無論買人排陣換人都錯到離晒譜
夏天唔買閘都算 冬天都唔買做乜鳩

排陣就心攬高拉 仲要塞佢打中堅

換人就仲好笑 好似玩緊fifa 咁
廢事禁制換人

淨係帶左影帝同柏度呢兩個人上黎已經係哥狗既功勞
佢宜定係曼城柒又唔使推翻晒以前係疤既功勞

証明無球證保送哥狗技窮

疤果陣小白沙維美斯影帝全部Top form，仲有佩老，真係好恐怖

終於有一個唔係鏝既人講中晒重點
冬天一個人都冇買過
之後就場場死攬高拉同巴我
依家好d 巴我做後備
以前冇睇哥狗唔撚知佢鐘意儲印花
依家先知原來哥狗係師奶仔黎

仲有top top 丹狗

大家唔好再笑柒雲加

又一次印證夢三隊我老母帶都6冠

睇見佢同摩佬兩個都係英超落難

明明想佢兩個成日互屌，家下自己都未搞得店自己

都唔算姐

根本就係球員跟唔上哥帥既戰術，你地賴晒落哥帥度

美斯毒到咁，正常唔會離開巴塞 我第一次見球星咁毒

儲印花點解？

早期比基都未柒

Tikitaka 去到巴塞後期已經到左瓶頸， 後期西甲隊隊對巴泊巴士，哥狗堅持tikitaka搞到要響自己後場傳黎傳去，球迷話悶。
佢同雲爺爺一樣太固執鳥

買乜球星都假，買翻隻黑哨先啦，唔慣落後要十一打十一呀大佬，公平咩？

留意到疤狗冇護主

曼城係禁上下
邊個教都係禁

要留意美斯重未續約

唔換人留番d換人名額囉

細蚊仔扭計姐

曼城其實唔洗洗錢去攻擊線 搞下後防閘位中堅 仲好😂

美斯都30歲，呢份應該係佢巴塞最後一份約，當然要耐D簽。 佢咁毒都冇地方去ga喇。

成日以為一條formula夠屈全世界
哥狗死忠九成都係理科毒撚
你估你打ai咩
人vs人用死一招
捉下棋都知on9啦
人地counter你就出口術屌人 on99

哥狗帶曼城16強出局＝你老母帶夢三可以6冠. Goodest logic

下次轉會即刻拎錢買晒對面主力

出年要買過正選11人了

無丹狗拿姆哈哈

有冇以前疤吹奏哥帥係世界第一嘅post笑下?

高拉+石頭

哥帥世界第一 係啲人腳打唔出佢嘅戰術咋

你搞笑？自己睇下馬天奴教果季

冬季咪入左Jesus囉
出幾場做即傷only

佢就係驚雲爺爺難堪，特登輸波，同雲爺爺同渡時艱

鏝今年又洗左幾多錢

唔係續左喇咩

後防呢

未 得sn續左 哥狗見到美斯未續應該叫晒春

係英超都幾難證明實力，有時直頭係啲英超球員玩嘢派膠

大佬呀 哥帥連龍門都要識用波
後防點都要識助攻啦
拉莫斯呢種就差唔多

你叫c7離開皇馬先啦

慈善球蝗踢返皇者獌拎哂所有盃架喇...

教德意西甲d二三線中游隊重慘呀

事實證明係疤拜 carry 哥狗啦

係皇馬拎哂所有盃又唔見佢走
重點係入到最好嘅隊做咩要走
你試下俾c朗有能力15歲就入皇馬佢咪又係踢足一世

屌你洗錢買前都唔洗錢買下後防
明知曼城班後防波底唔夠踢佢套form都要死踢

阿耶穌唔係一早買定只係一月先黎到架咩

上年四強

十六強抽到隊廢嘢
八強又抽中同佢一樣半斤八両嘅巴黎
先至負碌入到四強

咁今年摩洛哥有幾勁呀?

今年拜仁絕對係歐聯爭標既大熱份子
比哥狗撚咗幾季浪費咗幾季既光陰

全部巴狗領隊都係咁架啦

你睇下摩洛哥今年D 火力幾癲....入好撚多波...

摩洛哥都唔勁？
法甲第一 雙炒熱狗 唔勁都唔叫廢啦

不過摩納哥今場讓咗花膠都easy win

你數漏咗
最後幾分鐘要叉燒又唔換耶耶出黎頂

哥帥做野唔洗你教
4-1-4-1西班牙神陣點會輸阿

曼城出埋d垃圾陣，後防比人中出
摩納哥今季又打得好好，好期待馬體會對摩納哥
最強矛盾對決